{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gaeul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 호텔 가을"
    },
    "text": "新村ホテル秋はソウル西大門区延世路2ナギル13に位置しています。 このホテルは新村地下鉄駅から約250m離れており、新村梨花女子大路地までは車で約7分かかります。 ホテルは2012年にリニューアルし、モダンな客室を提供しており、客室内にはパソコンと無料の有線インターネットが完備されています。 客室にはエアコンと暖房設備が完備されており、42インチPDPテレビ、冷蔵庫、電気ケトルなどの便益施設が備わっています。 バスルームにはヘアドライヤーと浴槽、またはスパ浴槽が完備されています。 レセプションデスクは24時間営業しており、手荷物預かり所とファックス/コピーサービスをご利用いただけます。 また、ホテルは無料で専用駐車スペースを提供しています。 ホテルの秋は新村汽車駅からも近くに位置し、汝矣島まで車で約12分、ソウル市庁まで車で約18分かかります。 仁川国際空港までは車で約40分かかり、中心部との距離は約3.9kmです。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル秋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル秋はソウル西大門区延世路2ナギル13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋の最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテル秋の最寄りの地下鉄駅は新村地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋から新村梨花女子大路地までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル秋から新村梨花女子大路地までは車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "ホテル秋は2012年にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル秋の客室にはパソコンと無料の有線インターネットが完備されており、エアコンと暖房設備、42インチPDPテレビ、冷蔵庫、電気ケトルなどの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋のバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル秋のバスルームにはヘアドライヤーと浴槽、またはスパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋のレセプションデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテル秋のレセプションデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋は専用駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテル秋は無料で専用駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋から汝矣島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル秋から汝矣島までは車で約12分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋からソウル市庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル秋からソウル市庁までは車で約18分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋から仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル秋から仁川国際空港までは車で約40分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル秋のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル秋のチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 514
    }
}